---
title: Tim LenteraTimur.com bergerak menuju Medan menggunakan jalur darat.
date: 2012-01-20
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


![200px-Januari_20_2012_LenteraTimur.com_Menempuh_jalur_darat_Jakarta-Medan_selama_4_hari_4_malam.jpg](/uploads/200px-Januari_20_2012_LenteraTimur.com_Menempuh_jalur_darat_Jakarta-Medan_selama_4_hari_4_malam.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Tim LenteraTimur.com bergerak menuju Medan menggunakan jalur darat.

**Lokasi** : Jakarta-Medan

**Alamat** : 

**Jam** : 

**Hadir** :  
* [Tengku Muhammad Dhani Iqbal](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Tengku_Muhammad_Dhani_Iqbal)
* [Ken Miryam Vivekananda Fadlil](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Ken_Miryam_Vivekananda_Fadlil)
* [Martin Aleida](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Martin_Aleida)
* [Arif Budiman](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Arif_Budiman)
* [Edi Cholin Naim](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Edi_Cholin_Naim)

**Ringkasan** : 
* Perjalanan menuju Medan berlangsung selama 4 hari 4 malam.
* Jalur yang digunakan: Jakarta-Merak-Bakaheuni-Bandar Lampung-Palembang-Jambi-Pekanbaru-Dumai-Rantau Prapat-Simpang Kawat-Kisaran-Tebing Tinggi-Tajung Morawa,Medan (2400 kilometer)
* Tim LenteraTimur.com tiba di Medan pada tanggal 24 Januari 2012, pagi hari, untuk kemudian melakukan koordinasi dengan mitra kerjasama di Medan, yakni LPM Dinamika IAIN Sumatera Utara, Pers Mahasiswa Suara USU, dan Smart Magz seputar penyediaan ruang pelatihan, akomodasi, konsumsi, serta perlengkapan.
